招識煮韓國菜既廚師合作

黎緊會開間細細地既韓國菜,但搵人度有D問題,想搵D識煮韓國菜既廚師合作,或直接出糧攸伙計都得,各位師傅有意留TG

自PUSH 一下
仲有小弟以前既膠POST純粹假膠
望各位巴打大人有大量

再push

push